真心, 五大訴求既"成立獨立調查委員會"可以升級未

對方濫暴升級到謀殺
點解我地既口號仲係無升級?

我拋一拋磚先
解散警隊, 並要求人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
請出招
想變成一句precise又eyecatching既真正訴求

推

解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任

popo進化到 少林寺十八銅人跳舞方法
震精750萬港人

解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任
解散警隊, 人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任

極之同意解散警隊
追究一切戰爭罪犯責任

解散啦，仲調查黎托咩

Translation

Honestly, it’s time to push forward one of our five demands “Independent Commission on use of force of Police”.

My suggestion, “Disband police task force. Demand humane rescue. Call to account all WAR CRIMINAL’s actions (actions of Police)”

解散警隊, 並要求人道救援, 追究一切戰爭罪犯責任

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

9月3日 三罷

推呀

推爆一次好無

推撚爆佢! 一定要黑警負責!!!!

黑警係戰爭罪犯
黑警係戰爭罪犯
黑警係戰爭罪犯
黑警係戰爭罪犯
黑警係戰爭罪犯
黑警係戰爭罪犯
黑警係戰爭罪犯
黑警係戰爭罪犯
黑警係戰爭罪犯
黑警係戰爭罪犯

黑警係戰爭罪犯
一個字都唔可以講錯
只有呢個詞語先可以去到國際人道救援既級數

清算黑警

支持~唔好再獨立調查啦~直接要求解散~replace 左佢啦~

唔好意思標題黨多次
但, 好多時真係推唔郁

唔浪費大家時間:

1.
未有質疑政權合法性
71立法會 同埋某日去西環
最大既意義係我地講好左 現時政府係幾腐敗 幾黑暗
不排除成立臨時立法會
係 呢個口號有小小嘩眾取寵, 但絕對係杯葛政權合法性既第一步
點解行出左第一步之後就無再延續? 至少文宣方面都要用下呢d字眼?

2.
未有令市民真正知道問題切身性, 未有進入戰爭既覺悟

文宣可唔可以用多d"戰爭", "人人自危", "昨日元朗今日太子明日你屋企樓下"呢類標語?
大佬, 而家係同三萬個毅進仔加一班狗官同支共打仗
唔撚係仲日日講咩吃貨陶寶呀下

只有令中立派都認同而家係戰爭狀態, 人人自危
先有條件令佢地 罷買罷交稅跳閘等等手段去助攻
亦更加不致於我地停留係不停要手足送頭去換取社會關注既局面

會再補充
唔該唔認同都屌我兩句先

質疑政權合法性
解散警隊
追究戰犯責任

由七月尾已經講八五三罷冇反廧就應該升級

成個8月做既係勇武升級，但代價我地一樣升級而且要一小撮勇武去承擔，普遍市民抗暴思想同抗爭準備無升級反而降級

公平咩?